溫和地遊行 溫和地保護政府

拒絕大台，拒絕糾察，拒絕割蓆，拒絕篤灰。
溫和派被政府利用打壓激進派。

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

請大家提防三毛分化！

要對抗三毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚三毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量，所以泛民亦冇必要少少野就玩篤灰破壞自己勢力，大家要明白今次上街係為咗反送中呢個目的而唔係為民陣而上街㗎

再強調一次，要杜絕三毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無視佢就可以，冇必要鬧戰）否則三毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂。呢條守則任何反共力量（包括泛民&本土）都應該要守

6月9號！大家一齊上街！

守護香港

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 反人權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為